民主香港都建設唔到, 建咩撚野民主中國？

成年都隱形, 係6月前先會出黎, 65就又會失縱, 建條撚咩？ 非洲每6秒死一個兒童你又唔撚去建設民主非洲？

唔好唔記得當年司徒華係夾香港市民意去迫英國要香港回歸中國, 你地去支聯會, 即係支持共產黨